夏天咁熱點食譚仔

謤仔食辣為主, 還要是吃熱的, 又熱辣, 夏天點食,

食完咪成身著火

清湯

凍奶茶

外賣雪凍當冷麵食

忍一萬杯凍撚死